內含大波妹 (無圖)

小弟唔見咗身分證、中大學生卡、住戶證、信用卡，求各位全能嘅連登仔幫手搵下
因為啲卡放咗喺個類似文件夾嘅銀包，應該係開銀包個陣唔小心跌咗無留意

你喺邊度跌呀
喺邊頭活動開

內含大波妹
然後三張圖得一張有波
我dllm

上禮拜四應該仲係度 禮拜日發現唔見
四至日 去過 九龍灣 灣仔 將軍澳區

支持牙F

點解可以幾日先發現

牙F

好過無圖

因為過幾日先要用張信用卡 搵唔到個下好撚想死

推